民聲冰室 正式加入渣家軍

4月26日係地方外賣group同龍門合作

民聲冰室 你所謂嘅手足

Push

push

Push ar

講真話有良嘅店 要爆買

失望！

我都係

呢間野 不嬲唔信佢地係黃 黑xx黎
個老細之前啲枱霸撚哂成條街 食環黎同佢講跟住打9人

唔識呢間野
冇咩影響

唔幫龍門姐 關黃唔黃咩事

who.gif

咁惡

天后嘅一間冰室

咁快做野

我講得唔好 係呢間野就算係黃 都係垃圾黎 人品極有問題

Btw 麻煩負皮

真係唔關龍門事既其實
但我會當係資訊 再者，佢選擇咁割係佢自由
歸納佢為渣軍亦係大家自由

Agger 政見真係同人品唔一定係掛勾

似乎冇咩人識喎

自己睇 根本黑社會黎

冇錯

果然物以類聚人以群分

有食過，會繼續支持

渣軍果然係爛仔老黑深藍既圈子

Not agger but Respect

正常人真係好避之則吉

分化撚，block！

Ching 呃負皮唔係咁呃

點解d黑社會咁鐘意埋渣哥推

如果佢係黃真係影衰哂 坦白講去食既支持佢地都係on9

同埋佢有份舞火龍既
舞火龍班撚樣唔係黑底就同班狗好熟 自己諗下可以黃得去邊

Um……可能我經驗唔夠

你直接開個吹奏渣哥po 即係過千負皮

你點知佢唔係

因為佢地來做黃鋪一哥，食盡資金
所以咪用盡攪分化
睇Facebook d話瓏門既留言，試下視留言者係藍屍，你就明白佢地講既野係鳩up無成本

咁又未必
大家會負皮完由佢沉

老黑唔係重點 佢人格真係好有問題 燥狂症咁

咁又唔好，我仲要四周圍走，留底影響大

惡到

咁都上熱門

好多波台ching 會幫佢推

撐joe Biden 嘅po

啱呀，相反渣軍又柒又比人話係深藍時，會一個波台都見唔到

好似而家咁

依張唔小心負皮左
等我貼返Marco狗將功補過先

平時係屌瓏門 或 黃店 既話
一早推左20頁

要入個比較出名既字頭？

駁唔到 人地假假地都係前國際警察協會香港分會榮譽會長

關渣哥咩事？

開post都俾返個來龍去脈先啦屌

呢間我食咗好多年,同老細吹過幾次水
點都唔係黑xx啦下話

大坑好多鋪都擺到成街枱,佢仲要係明星鋪

認真答你，入面Facebook d留言既模樣，係同平時屌渣瘡/撐龍門時既格式一樣

南亞仔

自己睇pin 如果你有咁既朋友 自己小心啲

五毛 pr留言？

佢對上一個po share王宗堯套戲

咁根據上面編新聞，唔用黑社會作風，可以點形容佢 真心想知

攞埋間鋪做票站都唔黃?

龍門都俾人話黑

有地方group同龍門合作送外賣 條友話唔認同龍門 所以唔畀地方佢用

如果用渣軍fans 同黃衛兵既定義，真係做埋票站都未必一定係黃店

無錯即使做過票站，係渣軍眼中都唔係黃

咁就要推爆佢

“作風”似就等於係?

我唔認同佢對龍門嘅態度
不過唔會講到又偽黃又黑社會

Marco Yeung屌龍門又關民聲事？
講清楚啲好喎

我都想知咁既行為可以點合理化

我咪就係渣家軍

呢層唔知，黎黎去去都係果幾點
比人以理據收左皮後，再會留個新言又鳩up

唔俾個grp用定係淨係唔俾龍門啲外賣用？

其實係咪黑社會唔係重點 係佢人品的確麻麻

同渣狗 水門 陸陸閪 啱撚哂咀型

佢唔認同龍門 咪就係因為龍門告Marco yeung 告「手足」

應該係有GROUP幫龍門做香港區一晚團購
但呢個GROUP應該一向借民聲個舖位幫黃店舖團購交收
不過民聲見到今次呢個GROUP幫龍門就決定唔借舖位咁

真心既 咁佢呢個行為可以點形容佢
因為暫時未見過有一暗黃店係有/曾經有咁既作風

我只係同佢吹過下水,唔敢話佢人品點
不過肯定係真心黃

淨係唔畀龍門啲外賣

黃豬：手足走得好前 勇武

咁又關Marco yeung 咩事
唔借鋪位都要當做渣家軍咁撚惡？

老實講 借係人情 唔借係道理
佢真係無100%話要借
只不過咁啱因為呢件事 睇得出佢係Marco 單野上既觀點

可惜人地唔駛學告急冰室咁告急

我信佢黃 佢似係為人衝動 所以誤信人渣哥

佢話唔認同龍門係黃店 所以唔提供

原來係咁

2014年

應該個係話 呢間野選擇去信一個食夾棍既Marco

咁樣又明顯咗啲
btw下次出post講清楚啲好 唔係個個都有追開花生
就咁睇#1完全係1999

Sor

繼續撥火

個post 應該想帶出 由佢即係割蔗唔借鋪呢件事上睇得出佢係Marco 單野上既觀點

夜晚先黎搞分化
屌你南亞仔

咁關Marco咩事
鋪位佢嘅佢有權唔借
民聲有冇好似渣哥班仆街咁龍門一有事就抽水，特登笑鳩龍門？
定係今時今日唔認同龍門嘅就係渣家軍？

無論對龍門持正反睇法嘅黃店我覺得都可以接受
黃店之間唔fd唔合作冇所謂,唔好人西式狙擊就得

至於渣哥水門班仆街,唔係佢地帶起個頭,黃圈事非起碼少7成

物以類聚

應該係
今時今日仲會想盡辦法鬥死其他店嘅
只有渣家軍
而家大家都難做，正常嘅做好自己就算啦，仲搞9其他人做咩

你啱呀 依家唔係想撐瓏門 只不過想睇渣軍仆街

又話黃藍係政見黑白係良知，依家就屈人政治立場

會員編號：29784
會員名稱：貓貓懷孕
註冊日期：2016年11月27日

【狗隻】
事蹟：對同路人冷嘲熱諷。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：自認用兩個ac玩分化
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

咁又冇錯 標題個推論的確去得太遠

愈黎愈覺得USB南亞仔係中共既人

最弊班人西已經搞緊個group

同埋依家好多黃page 都要人歸邊咁制
黃page常見有以下情況：
你post 瓏門？ 就一班渣粉屌鳩你再屌瓏門
你批評渣軍？ 一班渣粉屌你，再屈你係龍衞兵

令到有時真心想幫下瓏門/ 發現渣軍問題既人唔再出聲

有冇渣哥屌龍門圖睇？

正撚左

唔借鋪就叫鬥死？
人哋覺得理念不合唔想同龍門合作就叫鬥死？
渣哥人西嗰種追擊先叫鬥死喎

淨係覺得佢好L 煩.
利申: 渣哥, 龍門 2間都食

咩group?

市民肯幫襯多D龍門佢地做乜都冇用
龍門都係得三間要撐番起佢其實唔難

facebook最大嗰幾個都係渣家軍唔好問點解

打食環有咩問題
執法部門唔反抗得？

你誤會咗佢 佢就係話民聲冇咁做 所以唔算

個group主好慘

又番舊帳？番炒再番炒

2014年 同2021年 比？

唔支持龍門=鬼

睇下有冇舖肯出聲比位佢地做團購啦

其實咪另類批鬥，邊個一幫瓏門既，我就搵人去你group攻擊，再係自己group到煲大佢

同文革一樣

佢而家轉左去街邊

姐係2014 撐狗同2021 撐狗有唔同？

講緊呢幅

唔係想幫佢講說話
但你記唔記得魚蛋係因為咩事發生
2014 年市民對食環唔係無績怨嫁wor
佢係渣家軍就另一回事啦
但打食環點都唔會歸類做黑掛

屌，以前幫襯過筲箕灣嗰間

應該都少，或者想都唔敢
我上面都有講，呢種另類批鬥已經發生緊，邊個一幫瓏門既，我就搵人去你group攻擊，再係自己group到煲大佢

被告牽涉另一宗同類案件，本月15日在東區裁判法院開審。早於2003年，被告與兄及弟三人因為不滿保安鎖他們違例停泊的私家車，因而圍毆保安，被告更用14吋長電筒施襲，該保安雖然事隔6年，但仍須靠枴杖步行。
本案則發生在今年3月7日跑馬地浣紗街民聲冰室外，食環署二級督察陳啟峰昨供稱，當晚8時許與同事打擊非法擴展食物業行動，巡至民聲時發現有人正將餐廳外的桌椅搬回店，遂要求見負責人登記資料

佢本身已經有三次傷人案底

蘋果係人血報紙？

留言正撚到。

未串9龍門前 就抱着唔好分化，佢扮黃都好過扮藍，潛移默化下，可能遲下會變真黃？

依家人地串9龍門，就出黎話一早覺得佢扮黃
屌你老母，你唔早撚d講？留番呢家先講？

阿萊泰菜

渣黑

呢個月食過2次.
D 嘢越嚟越差. 難食程度已經有19年既 8成
19年 年尾 40分
20年 4-6月 90分 (比人西唱到冇客拍烏英既時候)
20年 8-12月 75分
今個月 60分

係啦，你講埋呢啲又另一個故仔啦
只係單純同食環開片唔算得係啲咩啫
嗰陣有小犯淋食環滾油全高登叫好嫁

即使覺得肥佬黎on9 都唔係咁話佢掛 如果一個人係黃

我記得你屌佢 飯同菜唔夠熱 我自己早幾日去都係

黃之峰幾多個案底？

唔算，佢咁man有晒打人案底
渣家軍有個共通點架
就係幾個老細加埋百幾二百歲人
最叻就係喺fb單打其他人
浸怨婦味隔住個mon都聞到
而且一講唔過人就話你自己對號入座咋嘛你認呀勁小學雞咁
然後就block9你同del comment
呢個老細咁man唔似怨婦

夠唔夠龍門難食先

講真. 我都唔LIKE 蘋果. 我諗好多人都唔LIKE
撐佢. 純綷係佢係香港唯一敢去反共紙媒
屌佢老母. D 蝗語仲多撚過 大公文匯.............

民聲冰室老細最多係傳統大老粗，直來直去唔會搞咁多嘢
唔借鋪可能真係單純唔同意龍門冰室嘅理念/作風，又未至於去到渣哥人西咁仆街。
渣家軍個形象太負面，希望你下次唔好一嚟就落定論

小犯淋食環滾油 咁堅

2021 仲用案底去判斷人格？

其實我都麻麻地蘋果 只係單純respect 肥佬黎 視死如歸嘅高尚情操

負面極人地都唔駛學告急冰室年年月月告急

快D 叫廚房整熱D啦
其實好多嘢只要夠熱. 就算唔係話好食. 都唔會難食

收到 麻煩大家繼續用不推討論

收到 聽日去屌下佢

你而家屈完人係渣家軍
道歉都無句
一句話"標題個推論的確去得太遠"就當冇咗件事?
起碼開多個 post 道歉啦

道歉冰室奶就野都道歉架啦

佢怕咩道歉

係咪叫民家軍

人血到明知會俾人搞都唔一早走
真係咁多人血食晨早移咗民啦
所以條marco係仆街仔無誤

Pin 會唔會好啲 又開多個po ？

而家係講緊n年前嘅傷人案底呀
你估係講政治犯嗰d呀
on9

民聲唔係渣家軍 本人雖然不同意佢嘅行為但表示尊重

撈亂左
一單係魚革推滾油車撞食環
另一單係南亞仔打到食環危殆
但兩單當時網民都係撐

蝗語佢地用咗好多年
應該係d記者中文質素問題

根本就做齊啲人想做嘅嘢
打鳩啲鎖車保安同打鳩啲食環
做呢兩份工啲人不嬲畀人屌到仆街
不過人哋真係落手做啫

pin 完再開多個 post 道歉啦
我一開始淨睇標題都以為佢真係渣家軍
追咗幾頁先知係你 fake news 鳩屈人
開多個 post 起碼冇追 post 既人有機會知道返係 fake news

打到保安傷殘又真係狼
不過更加唔會懷疑佢政治取態

如果其他人打

Cctoy:手足

隻南亞狗亂鳩屈人渣家軍都唔係第一次
老實講係有黃店唔鐘意龍門啲搏出位作風架啦
渣狗嗰啲單單打打暗串嘅就話可以屌
但係有啲純粹表達意見都比人屈埋一份
條友真係天生分化撚嚟

推

是但啦
黑店就唔會食

好撚好食架

屌你老母

唔黑吖
幾好人，之前冇堂食佢話我知邊到有位坐
但衞生就爭d

倒米打手又幫龍門增加hater

3單傷人案底 仲要係未反送中之前做 打到個保安傷殘 都可以合理化
仲要有人用黃之峰有幾多案底黎比 屌你咪撚拎啲人格有問題既黑底爛仔黎侮辱gphone啦
睇comment真係笑到仆街
平時我都好少係呢啲post留言 今次見到有人講呢間黑店真係忍唔住

連登: 渣家軍！藍店！黑店！

現實: 日日排晒隊

係未佢串完龍門 ，龍門軍先起底搵佢黑歷史？

如果一早知佢個底，知佢扮黃搵食但唔講，咁你班仆街其實係黃圈定龍門圈？ 踏親你主人條尾先出黎踢爆？

勢估唔到民聲咁出名都要「扮黃」搵食

黃絲唔會打人

食環狗明明人人喊打

而家真係比人打就話黑社會

火龍勁黃 19年仲同狗講唔需要佢地維持秩序 唔好屈火龍

我都覺，本民前真係藍到黑，唔知可以點兜

本民前竟然喺反送中之前就想用滾油淋食環狗
我對本民前扮黃揾食表示失望

南亞仔有冇完整渣家軍list

大渣哥
黃色水門
陸陸
光榮
一起果醬
M2
新警員
民聲冰室

告急冰室

全體波台狗

本土同泛民
老泛民同勇武
依家都仲互屌緊啦
渣狗冷嘲熱諷賤格就梗
但一黎無證據顯示民聲係渣家軍
二黎打食環完全唔係啲咩壞事

出完個po屌臭人
跟手當冇事發生過咁

佢老細奶親野都齋道歉就算架啦

On 9 post 想人冇生意 乜撚都玩分化 食兩舊屎屎先啦你 呢個post 完

呢d 2打6 點會打得沉民聲

固掂自己間告急冰室先啦

成個po有咩理據話佢係黑?

收皮啦，屌你老木，屌撚完人，9up句當無事？

你唔見頭幾頁班龍門打手無再回呢個post 咩？

#2

黃絲唔會打人
反送中之前點可能對執法部門有不滿
我唔理，總之打人就係唔啱

隻蝻係咁
但呢個ppst有個仲癲過隻蝻

而家柒左又唔push

UST南亞仔=龍門黃世柒

一班傻閪爭住幫隻打手含撚

拉

你冇拉到

屌你啦 唔幫瓏門就係偽黃 唔係唔撚知阿？

凍處理

話左架啦 次鳩次只要個人唔係企係龍門果邊
就第一時間話鳩人係渣家軍
之後就成班聾衛兵走出黎一齊聲討個人

黃絲豬大軍繼續幫襯

蝻亞狗我屌你老母出post道歉啦 屈完人講句Sor 走撚左去呀
成日渣家軍渣家軍戇鳩聾門打手

民聲黑底咗至少二十年

唔好老屈隻蝻亞狗
佢撚有道歉咩

你收皮啦 住大坑嘅都知佢哋黑底

屌你老母南亞仔又倒米

黑底唔可以黃？
咩邏輯

對唔住都冇句，龍粉就係咁嘅質素？

龍門打手屈人係渣家軍同黃世柒屈人係五毛冇分別，唔容許任何批評同質疑

龍門以外所有黃店

喂 跛撚咗打唔到字呀？

尊你老木，我屌撚完你再話尊重你得唔得呀又？

所以話龍門唔抵可憐 係無撚講錯

抹黑完人之後咁就算？

你尊重人嘅方法就係屈人？

你呢啲撚樣話冇收錢屈9幾他黃店真係搵鬼信

你都傻 條撚樣目的就係帶風向
帶完就潛水啦仲澄清

收撚咗中共幾撚多錢呀，成撚日陰的陰的咁屈人

可能包3餐狗飯 比隻蝻，佢就已經lur 飯應幫傑哥含撚、做打手

收皮啦佢得嗰幾％血統喺度扮南亞狗博出位，痴撚線

我就唔撚信佢ac得一個人用

我正式屌您全家

又多個鬥黃

南亞仔邏輯: 因為民聲唔支持龍門, 所以民聲一撚定係渣家軍
龍粉之日常

民聲 新景園呢啲生意多到做唔切

告急冰室緊係眼紅啦

龍軍做咩唔推?

龍迷又想凍處理?

（我太衝動了）民聲冰室 唔係渣家軍

你隻南亞狗好心收皮

救世巴

多謝你又出嚟幫饅頭張倒米

啲嘢好食又有良知梗係好生意
唔通好似告急冰室咁咩
2樣都話，得班打手

*兩樣都冇

UST 南亞狗為左捧龍門，真係咩都做得出

鬼叫龍門難食咁唔爭氣咩

唔做好自己
一味諗住靠班網絡打手情緒勒索就可以發達

究竟要幾白癡先會支持龍瞞
食物：難食，出餐慢
對待手足：刻薄(可以睇返立場新聞)
良知：冇，無理告手足誹謗，最後知自己根本無證據先唔告
又唔見阿布泰會好似你咁乞人憎
(sor攞阿布泰同龍瞞係侮辱咗阿布泰)

D 畢直用哂黎響到請打手

你試下google 打 告急 冰室

得一間會出黎

明顯玩捧殺好憎龍門

以前成日食早餐

其實兩者個作風有咩分別
只係將「幫瓏門」改做「批評瓏門」
「group」改做「連登」

民聲冰室多生意到做唔哂

龍迷就嬲

屌人就大大聲
雙重標準到唔識形容
張老闆幾時先炒撚咗佢

幫你老闆通渠啦屌你老母

上水未

就嚟掂㗎啦
叫咗唔知第幾多次告急都仲有傻仔訓身係咁幫襯「救」🐉🚪
救到荃灣嗰間復活啦
又可以重新吸水
fatfat 啦今舖

Google 告急冰室

搵鄭咁滿咪得囉

乜間野14年唔係支持民建聯架咩

幫推

本身想食，入到去老闆串撚柒柒咁，即刻走返出去唔食

支持

大撚把生意
去告急冰室啦

一直都掂
有限公司嚟㗎
欠租走咗佬咪開過間
使咩上身
最多借人名

南亞狗你含撚啦
張俊傑抄人地招牌菜在先
而家就發爛渣帶風向
老屈人地渣家軍？
你地龍門都幾撚無恥

又講真 飲食又無話邊個抄邊個既

南亞仔推咗咁多人上去柒
應該笑得好撚開心